磁能線永動機

stone

咪撚煩啦屌你老母石頭佬

收皮啦石頭佬

石頭出糧永動機fat fat

幾時有石頭出糧機呀 屌你老母

上面班友係想#1點
退出蓮燈？

其實我覺得樓豬幾幽默

係部份連登仔以追擊人為樂😔

希望得到日常生活搵唔到既優越感😔

石頭永動機

Cat toast 已經得啦

條片CUT走左電線另一邊係點
咪玩啦石頭佬

個負皮仲加緊

負皮永動機呀
你畀咗未呀？

咦 睇嚟你係院友喎

甩P之後第一件事

建議加返條link去果個post 等其他人可以負評

收到